公平地说，这是沃特斯所能做的最不具侮辱性的比较之一。了解“碧昂丝选民”|凯利·威廉姆斯·布朗| 2014年7月7日|每日野兽
莫塞尔地区可以说是世界上历史最悠久、了解最少的葡萄酒产区。德国的葡萄酒革命刚刚开始| Jordan Salcito | 2014年4月26日| DAILY BEAST
他是我见过的脸上皱纹最少的人之一。英国石油、普京和石油的力量|蒂姆·蒂曼| 2014年3月9日|每日野兽
根据一项研究，纽约/新泽西/长岛都市区是美国第四个最不平等的都市区。比尔·德布拉西奥能解决纽约的收入不平等问题吗|David Freedlander | 2013年9月18日|每日野兽
当你是班上准备最差的学生时，你可能会挣扎。平权行动：它帮助了谁，伤害了谁|梅根·麦卡德尔| 2013年6月24日|每日野兽
我向你保证，我对所有的批评家都感到非常抱歉，他们是所有文学界中最不受重视和回报最差的。撒旦的悲哀|玛丽·科雷利
这八本小册子将永远是借来的人读得最少的书。乔治·博罗和他的圈子|克莱门特·金·肖特
仅在阿拉斯加，太平洋海岸最不为人所知的部分，就有四千份书目。太平洋海盗|阿格尼斯C.劳特
到目前为止，毛伊岛的运气很好，在民间传说和神话中，毛伊岛经常照顾最小、最不受重视的孩子。现代神话|安德鲁·朗
最不明智的是，他会在一个繁忙的公共汽车站附近的下水道里腐烂，那里满是古老的脚步发出的嗡嗡声。回头看的土地|保罗·卡梅伦·布朗